(月經)一首你最鍾意嘅五月天嘅歌

臨近五月天演唱會，捉班五迷出黎先
我揀你不是真正的快樂

我不願讓你一個人

垃圾車

如煙

巴打識貨

孫悟空

三個傻瓜

九號球

任意門

乾杯

笑忘歌

超人

擁抱

溫柔

金色大街

錯錯錯

一定係擁抱

三寶撚憑咩話自己係五迷

生存以上生活以下

終於結束的起點

倔強

[size=5]自傳，倉頡，星空，人生海海，洗衣機[/size=4]